1600 志雲頻道 點解要搞實名登記太空卡？ 政策實施之後，係唔係可以杜絕沒有實名登記的SIM卡呢？

1600 志雲頻道
點解要搞實名登記太空卡？
政策實施之後，係唔係可以杜絕沒有實名登記的SIM卡呢？
Jan 30, 2021

志雲頻道 stephenchannel
125K subscribers

雞食放光蟲心知肚明，用嚟形容實名登記太空卡政策最貼切
今次輪到邱騰華局長獻媚同埋玩突襲